[正選大洗牌!] 車迷完季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

今場干地要屌 摩西狀態差 仲比佢留到70分先換
結果想換都換唔切

全部放假mode

唉

有干女

見到fb班勝利球迷就好笑 世三一隱形一場就話人無料到又賣走人又盛

有人仲直頭鬧摩西斯二線 雖然佢抵屌
幫你踢番個英超番黎都要比班友侮辱

先唔講佢又插水，摩西射波唔用腦係事實

你地咪一樣咁對daddy

一人一個要賣既球員
堅離地

膠topic

2個鐘頭爆1個Po

Bernardeschi, bakayoko, lukaku, florenzi/ di sciglio

用新temple 開左個
推爆呢個先定點

拎英超都冇爆得咁快

切幾時成材呀屌

輸波先多人出黎

第一球真係誤判黎
呢球好傷
所以依家世青杯有video assistant referee
姐係好似NBA咁有得睇replay
其實應該所有比賽都需要

係好撚谷氣 踢到咁

改得幾好,我一早睇班仆街唔順眼,
今季都換左四個,下季再換幾個好撚出奇

今場個撚屌球證可能照比佢入

輸誤判真係谷鳩氣

要借走 留係到冇機會出

其實話佢踢得差
但全英超除左walker都無咩邊個踢rwb好得過佢

留意到車係差一個似藍斯既種類

腳下功夫係柒 但迫搶同後上前插 係無人有

咁撚樣黑哨法都唔關咩球證事啦,
打撚到排球咁唔吹,你踢撚埋我果份

仲迷切到底係咩玩法的

不過呢場波帶出好多問題要執
其實唔算係壞事，係無面姐

華西

老老實實 kante同matic唔好再一齊出
Kante做曬所有野搞到matic9下9下咁
下季分開出啦

拉美利斯

聽 BBC d 旁述都唔係個個話係手球，你預有左 video assistant referee 都可以同 Anthony Taylor 一樣做啲 on9 judgement

buy walker la diu

莊家邊會比你咁做

除左祖記 今年聯賽冠軍無一隊雙冠

有樣野我好唔明
旁證最大作用就係判越位
係旁證舉咗旗 相信所以後衛都會唔追
如果旁證判越位既位置係全個球場最好
主球證憑咩去質疑旁證對越位既判決？
咁樣推翻係好唔合理

人地直程去拜 好似
熱都好想留佢

我聽英文旁述話 一係吹手球， 一係offside

下 你個因果係咪掉亂咗？

其實藍絲都可以有好表現
咁程度上係因為我地中場踢得真係好差

歐聯果球 你諗下邊個做到

唔係手球都一定係越位，有乜理由有意識行到咁埋冇掂波就唔計

文傑話佢似白賴仁笠臣

Walker先40m姐,當英人貴10m,
圍返其實唔貴,摩西再勤力都唔會係未來衝冠既正選

Agger 馬迪比人屈到喊
入波果下條線仲易過返屋企開門

憑收左錢

唔同位

當今邊個教練臨場調動勁?

講乜都好 就係輸咗個杯

我睇法:
1. Moses係343發揮得好, 但係343一旦唔work佢fit唔到落任何Plan B, 所以點都要一個似樣既RWB
2. 阿朗moses點都要多1個同級既打四線
3. 馬迪Lan
4. 中場要一個有2014馬迪既防守力 + 法比咁既人, 但係應該唔存在, 可能要考慮轉打352
5. 哥狗係勁, 但係個態太唔穩定, 要一個一流前鋒頂
6. 電欺要有多1個人同佢輪住打, 佢打順境波就好勁, 比人嚇一嚇就recover唔到
7. 冇Kante真係死左10世, Kante唔傷係下季重點
8. 雞曉表現都好瓢忽, 希望Ake上到位

佢憑佢個權囉，球證話乜就乜
佢亦可以話佢睇得比較清楚藍屍有無參與進攻嘅

越撚左幾個身位,藍斯仲要衝緊去搶波,
球證真係食撚左屎黎

referee可唔可以ban鳩video assistant referee

谷氣先係重點 咁樣輸自己

希望 Christensen長遠可以取代luiz個位，luiz下半季犯錯太多

有得番黎先算

雷欺個位，由ake輪換就夠

干地臨場調動算係勁, 但係成日慢左成個小節先做

果球旁證舉撚左旗先射入架,
成班後防俾呢班仆街玩撚死

可以睇到kante無態 車係幾得人驚..

外借兵團得佢有機會

我睇咗今屆大部份世青
基本上參考咗var都係會正確地判

一定要88分鐘換亞衣 做乜鳩

盃就預咗無得比佢慢架啦

干地係唔撚換人姐,但係隊波係有轉戰術

呢樣真係要改善下

只係識對位換人有幾勁

佢肯唔肯返先

我就係講緊旁證對越位既判決理應係最精準

留意到迷摩開始返生

有時0:0 會轉424 既

真係唔勁 每次都係法 安 衣

點解唔返?

係

迷佢老母
今場球證咁樣 邊個教都死啦

講左會返啦

西布朗果場，換得幾多

屌你賽前個個都以為hazard會撚到梅毒
點知打到成個全盛大簡咁
分分鐘出哥斯尼博佢自爆仲好

每場都會依形勢轉換343,352,424,
咁撚樣都叫位換位咁簡單

打包廢爛尼 重回車 諗到都好有魔性

Moses本身就係一般料
係受惠於343先叫有好啲嘅表現
成季嚟講叫有功有過啦
如果今個夏天買到個高佢一個level嘅rwb同佢輪換就fit曬

不了

3中堅梅毒唔洗出黎殺波係屈機

你自己望下個後備席,
唔換呢三個換邊撚個

有人肯黎至算 bakoyogo都未簽

No speed

係咪有個意大利f字頭

迷摩死開啲啦
要j avb都唔j 條撚屌

世三一比人守死都無苻

費羅倫斯大傷

係無架啦 下季多個baka 點阿？

physical position 佢睇得清，但動作可能真係球證睇得清楚啲，可能 Taylor 真係憑呢點判藍屍無參與進攻 (當然我地睇嘅事實唔係咁)

我真心想聽球證有乜解釋

唔需要嘅野無咪無

夏神係可以撚贏梅毒,
但係阿狗今場後防守得太密,
你叫佢撚埋Holding同殺加就好難

AVB

無第二個攻擊點

但唔可以否認 梅毒係閘到夏神 射都射唔出中龍

夏神無機會落底 否則可能係對位holding 唔同d

兩舊都屎黎

錢已袋理撚得你

Ref 完，理撚得你

做乜要同你解釋

前線真係有料到就得法比安阿衣
干地用法比係有一手
不過真係成為日換遲左10分鐘

大梅今場真係殺晒高波，下半場成隊波轉比地波costa先做到lay off比後面，我諗呢d細節都係干地半場處理過既

屌你點反摩都無得用avb黎比啦

小朋友咩 你老板做完野都唔會交代你啦

球証唔通要開記者會阿

球證：我聽講有車迷話要讓冠

支持AVB頂黑人

Avb.. 瘋了瘋了

唉 呢樣要讚NBA
每一場完咗之後都有official referee report
清楚解釋每個判決同有無誤判

上面班人一場就講到干地完全唔識換人咁
仲吹到只識位換位
強烈懷疑個班人成季只係睇左呢場波
今季干地成日換人轉352,4後衛啦
好多時啲後備出到嚟即刻有貨交tim
真係要講嘅都係時機慢左啲咁解

傳媒都會問下掛...

NBA背後彩池有冇足球咁大

摩佬又未折墮到去同avb比掛

換查洛巴個次唔錯 不過好似係錦上添花only

球證幾時會接受訪問

Mark Clattenburg apologised for Alexis Sanchez handball, claims Hull's Andy Robertson

最多咪又講句sorry

如果唔係有英超冠軍
今季又比人笑到面黃

干地手上可以成戰力得16,17個
佢有幾多選擇

撚屌： Sor 鳩LY

張伯倫打翼位都唔差

屌你老母大清算

呢個真

343復活埋佢
=alonso咁

NBA個啲report睇嚟真係谷鳩氣
下場咪又係照樣亂鳩咁吹

J AVB真係失心瘋都做唔出

跟手去埋中東搵銀添

其實我真係好唔明 球員見到舉左旗就好自然唔追 咁真係公平咩
啫喺舉完之後話：冇呀～我試下亂鳩咁舉下旗睇下你地有冇體育精神去唔去追番個波之麻～
？？？咁啫係點

What a strike!

This Nemanja Matic goal was the winner of our goal of the FA Cup season.

Watch: bbc.in/2pQIaok

安慰獎

lan

妹迪拎

有冇鏡頭so佢哋睇到旁證枝旗？

個球係靚嘅

Courtois: 'Victor Moses doesn't need to apologize'

贏熱狗贏得咁精彩

插水收皮啦

最大問題係主球證改判

決賽唔贏有鬼用

摩西今晚真係要zip高枕頭諗下你做緊乜9

其實真係可以架咩？主球證可以咁樣改判架咩？

果場熱血反cap

主球證係最後判決果個黎

無話唔可以
球場上主球證權力最大
你可以碌番上去
我講過點解主球證唔應該干預呢個越位決定

人地國王盃個邊就真係100%啦
我地咁都叫100% 真係忽上腦

馬迪今季踢得有幾差
佢定位係防中
進攻屎唔怪佢
但睇睇今季防守數據
Tackles per game: 1.5
Interceptions per game: 1.4
以防中黎講根本完全唔合格
如果完左夏天轉會窗仲見到馬迪係度
下季一定反干

係個主球証去問完旁証先改架喎 當時連妓自己都唔信個入波計數架喎

所有體育比賽都係主裁判最終決定權架啦

勁過你老母?

相信唔係問
係同佢解釋點解要改判

收皮啦
咪撚 標籤到鐘意摩連奴好似有錯咁

所以我就係話喇...如果主球証可以質疑旁証舉越位...咁要旁証做乜？

主球證同旁證講覺得ramsey無掂波嘛
睇ramsey個位置主球證係最好

好彩嘅係慈善盾對番阿記
對比熱算係易打

側邊舉旗嗰個係 assistant referee, assistant 點會話得事？

呢個盾就真係算啦

新例係講進攻意圖同對門將會唔會構成干預
我相信兩者ramsey都有

又黎易打論
LM 8月又比人binc

又易打

又讓杯？

如果係咁就合理喇...
Btw今場踢得差係事實...冇得怪人

因為所有判決都係主球證做最後決定
即係話主球證屎忽痕推翻晒所有旁證舉旗都係跟足規矩你吹佢唔漲

問心你要熱定阿
我揀阿

呢個盾季派清理解由鳩得佢啦
當做英超熱身賽 早啲入局啦

我寧願熱

當然事實係有，重點係呢兩樣野係旁證 judge 定球證 judge，理論上的確係球證比較容易睇到嘅

今季攞到英超已經好好
正面啲

Yes 夏季分分鐘比人拆骨

我就覺得踢熱真係硬仗黎

如果夏季真係比人拆就當我冇講過

再正面啲上季第十
今季第一已經好大進步啦

好黑暗

班大帝無心踢對新特蘭都可以輸

屌你阿入final之後個個都話寧願阿多過鏝
你要記住車係主場對阿先係穩食
作客同溫布萊對阿都唔係贏過好多次

外國車迷都開始瘋狂屌妹迪

我屌你老母球證
訓覺

終於都 wake up

同埋原來温布萊噴好撚多水 卡吐跣腳真係嚇到死

慳返唔洗買決賽版

Link

踢咁耐跣足咁耐

連輸兩場比猁同妓都可以連勝十三場奪冠

不過話分2頭，溫布來呢類大場真係未必啱踢343，因為球場大左，2對WB同中場跑動的距離多左，變相體能會消耗得好快，後年球場重建就要搬入去溫布來幾年，到時點算好

第一個cm入面堆cm

明明 12 年之前我轟 Wembley 係幾乎屈哂，宜家竟然個勢去左妓
我地仲要 Wembley 未贏過妓

以前係千禧球場
聯賽盃決賽都殺低過阿狗
希帥08/09fa cup四強都殺低阿狗
油王年代既領隊對阿狗差唔多食硬
干地對阿狗既戰績算係差

租溫布萊係一年一年咁租
同埋溫布萊唔會俾你租咁多年
所以最大機會係四年都唔同球場

開波都有諗過場地大細問題，妓踢開大場其實有著數

我屌

Wembley 都未回本，有錢真係唔要？

下季有熱狗示範

下年熱狗踢得差真係唔好笑，因為好快到我地

好on9

有冇手足仲係訓唔着

成肚火 馬迪妹下妹下咁 仲要簡迪豆住你踢 點撚樣玩 幾時見到下個林伯既出現

通頂?

通閪咩，點訓

其實阿真係值得贏，不過唔係咁贏囉

諗起上次訓唔到係豬獌個場

神阿求求讓我睡

簡迪真係好撚慘
側邊拍住舊屎
自己跌少少watt成條中場線即刻輸曬
睇見都覺辛苦

上次訓唔着係扑野爛套

陳豪係咪今季唯一紅牌？

LKK, 達仔：下季車路士 ？不了

爸爸#???

屌你老味 5路球迷洗版抽車

豬獌個陣又咪係咁 慣左了

爛咗少少冇事掛 馬來西亞club嗰識，屌完已走

J定先，佢向前推進同破壞真係唔錯

見踢哂16-17球季所有賽事，想討論下正選同輪換球員表現，講左後防同龍先
利申：由轉343開始差唔多場場睇

Courtois：基本上冇咩野可以挑剔，除左主場對曼城同作客雞湯個兩球
Begovic：後備龍，正正常常冇咩問題

牙朗：我覺得下年可以繼續正選，翼衛黎講雖然冇咩速度，但係有少少腳法，罰球水準高，又頂得下，防守都算唔差，少失位
Cahill：雖然入左六球，但係間唔中犯埋啲低級錯誤，同埋唔明點解成日向後縮，縮到禁區頂都唔閘
Luiz：長傳ok，但係成日標波，標到就靚，標唔到就俾人半單刀 （足總杯對獌Rashford個球，呢球Cahill就係猛咁縮）
AZP：個人認為全隊最穩定，印像中冇乜甩漏，向前傳好多時都到哥狗腳 （佢控唔控到就另一回事 ），唯一係踢中堅唔夠高
Moses：盤扭ok但傳中唔掂，亦唔頂得，防守方面始終係中場出身，普普通通；英超正選可接受但係我認為未到歐洲賽level
Zouma：後場短傳ok但係感覺上唔岩踢三後衛，企位唔岩，可能傷完冇態
Ake：踢三後衛好過Zouma，又係左腳，下季四線作戰一定要留，正選又好輪換又好

係咁架啦 你撚我 我撚你 比人撚會嬲就梗 但平時我冇份公海笑鳩人咩

性病

咪係 笑熱狗個陣我地又咪係大大力笑

唔買fabinho買baka因為baka向前推波能力真係強 fabinho唔係嗰type

迷干們準備好為干地執教車路士生涯作最後倒數未

劇本不知不覺開始左序章

真係幾勁

老實講,車阿雙方都寧願互相對戰都好過打熱狗,熱狗堅係咁多隊最難打既.

盡左全力輸波都話可以接受 今場認真唔開心

唔計雲爺爺過數
條垃圾後防本身都大問題啦，上半隨時比人4:0

唯有寄望切同chalobah快d成材

除咗巴膠藥膏，仲有冇J 聞 ？

獌獸

btw牙朗琴晚末段仲有氣跑去防守

Diego Costa to @luisferpo: "I will only leave Chelsea for Atlético. If not, I will stay here. I'm not interested in other clubs." #cfc

When he was asked about China he clearly said 'No, no, no.'

如果你打得番上半季既表現
有邊個想你走

好心佢調整下心態喇
比holding拉果球仲想一腳踢落人到
中哂既話一早打少個
同埋搵個做支點果啲first touch都依舊好差
一係比人搶哂再屌鬼
一係就自己交失再屌鬼

法國輸波唔打返個J 真係訓唔撚著

華拉提宣佈去車未？

佢係基本功好差
不過冇計
佢唔係由細就係其他隊青訓營練波
佢啲傳波都係一腳踢去個個方向就算

現有人選真係唔多 中場 右翼衛一定要買啦

d高波比梅毒殺哂 出高斯尼仲好

梅毒唔駛跑根本就好勁

尋晚馬迪踢得好差

好多波去到佢到比人搶 上半場踢到係咁失

干爹太保守 唔出狀態好法比

上半場25分鐘比人輪姦都係因為馬迪妹下妹下

馬迪係廢
但kante 琴日上半場都唔係好好多

啲人屌到夏神都賣 咁講泰利應該一早比人賣撚左

係得fb留言既多數都係on9仔小學雞黎

希望世3續約進展唔會比今場波冇左個冠影響

原來我地琴日比人屌唔尊重曼市受害者

上半場踢少個馬迪

下半場真係踢少個摩西

講真啦，尋晚唔係球手球又咪輸，成班踢得差，戰術掉動差

完全係技術性擊倒，依家有球手球比我地有野瀨下咪仲好

其實今年單線作戰勝利11先拎到冠軍，下年真係唔睇好隊波，應該會現哂形

當年雷斯 9踢11 qpr個團火去左邊

Azp又rb位迫搶迫到去lw位

握個手都打曬J 人地會黎😂

下年咁多條線真係仆得街

最後一場輸波+等兩個幾月先有波睇
唯有等j season review

輸一場就講到隊波降班咁款

社區盾又對阿
再打得咁撚柒廢，我聯賽場場買車仔對家算

次次輸完梗有啲On9勝利球迷
1.賴
琴日唔睇波都知轟比人技術擊倒。我覺得冇嗰粒越位+手球，妓把握力好啲我地早比人炒幾粒。
唔係認都算仲要死賴，最柒係出去同人拗 整臭轟個朵
2.發表賣人偉論
賣世三都講得出 Facebook有條On9話佢冇鬥心打逆境波所以賣撚佢 又有On9直頭屌摸西係二線 睇到都慶 屌 人地幫你踢足成季 贏足30場輸一場你當班球員係咩 Condom?
有啲球員差左成季話賣都算 有必要咁侮辱一個職業球員咩 On99

係咪轟迷特別多呢種勝利球迷 點解其他隊輸波我唔覺有呢啲球迷

瀨手球話黑哨班人真係好on9, 車迷比人憎真係因爲呢班輸唔起既勝利球迷

快買中場中🤔

希望ching唔洗破產
38場得8場贏唔到

尋晚冇睇live，肯定唔會相信
1. 上半一半再一半都未完隨時比人4:0
2. 多名球員謝4上身
3. Kante冇態（嚴格黎講係成班holiday mode）

哥狗又愛又恨，派膠又係佢，1:1又係靠佢

2016 - 2016 我執唔少
2016 - 2017 有幾場買中左對家，水晶、般泥、13連勝下既熱狗。但係重本買季尾愛華頓主場，輸埋有突

屌 碌來碌去都睇唔到握手條片

屌啦4分鐘輸球咁既波唔可以屌黑哨?

可以
但成個上半場柒廢英甲質素都可以屌球員廢

柒還柒
但4分鐘比人黑左球話冇影響都唔撚信啦

冇人話隊波唔廢
但4分鐘就輸球唔應該輸既波打散左士氣都係事實

干地會唔會考慮除咗3中堅陣 考慮多套四後衛 我見蛆可以自由轉換陣式 不過英超冇太多餘地俾車練戰術

旁證A吹：手球啵
旁證B：等一等
雲爺：手機現金過數
旁證B：收到啦
旁證A：入球有效

可以 但唔係重點
重點係成個上半場比人屌打 人地好運少少已經3:0 4:0 kill the game
就算冇第一球黑哨都輸

踢波一定有呢d誤判
一有誤判就賴哂去黑哨 咁場場都唔使玩

影響還影響，依家踢到pat屎咁，仲出公海瀨黑哨，其他球迷一定覺得我地好小家

利申：熱血輸波一定出公海屌鬼

咁既表現仲點叫達仔、LKK黎

接受唔到比阿狗技術性擊倒，同輸比獌狗個場一樣

希望干地d臨場調動可以再好d

馬迪out

完全係一樣，兩場都有睇LIVE
雲爺部著就係睇果場搬字過紙咁學

今場冇成功攔截 防佢老母中咩

呢條仆街真係唔撚掂
一次比人逼甩都算
見過得都唔怕黑
幾次比黑碧山狗逼甩

馬迪都成年冇場好波干地都仲要死出
干地今場真係好有問題

琴日黑碧攔截仲勁過馬迪

重點真係輸摩西on9
有法比空哂唔傳 自己拎住個黃牌 走去插水 好撚野
打少個真係成場都唔使玩
11打11 最後係點真係唔知

法比舉哂手佢都要硬去博
冇腦真係冇腦

所以話 摩西真係後備料
呢d 波 比著柏度 hazard 法比 見到人地個位空哂點會唔傳

又插得唔醒目
自己已經有牌係身
仲要球證企正佢面前
盲都見到你插啦

仲要死扭難扭

摩西cut in之後個decision垃圾到

又要比人話插水狗比人睇穿左

但係佢cut in個timing幾好，好多時都有位俾佢壓入去但契仔上身停咗係到，一係就橫傳

其實唔洗灰嘅 希望干地睇到問題 買番啲人亡羊補牢 八月係溫布萊屌柒妓就好

摩西一個人on9 要成隊 連同球迷幫佢食

如果我踢波有呢啲隊友實埋去屌撚到佢屎忽開花

仲要on9到走個陣掟hand-band,依家比人話我地唔專重死難者

插水唔係唔得 但佢知唔知自己咩左張牌喺身

摩西根本就得個體能好
佢落底無一次傳中比到人

尋日都拉拉地車，第一張黃都係轉唔切身夾硬拉低人

安出黎一樣咁差 又出返時間停頓 想過人點知幾次停到 波都俾人搶埋 最on9有球打反擊 前面dc h10空晒 佢可以傳返俾人

以前佢起埋一野爆到去對面禁區啦，不過對面3中堅真係縮得好後，打親反擊都係到

仲係到咁灰做咩
準備j轉會好過啦

佢插水個下都on9啦
明明法比係禁區頂空晒無人mark都唔傳個波出黎寧願自己跌

算係咁la 交左個助攻
佢d盤球帶波好 再加上佢d速度 打反擊都係靠佢帶個波上去 對手只可以拉住佢食黃牌
佢係衰在d decision made比較差
時間停頓我覺得唔係打反擊停頓冇咩野

嬲多個灰
班大帝無出盡力踢而輸好撚鳩
上半場d球員放假mode
下半場阿狗跌左watt佢地又因為各種原因把握唔到機會反勝

呢d波真係冇意思，冇人逼都可以傳失你就知可以唔洗睇

真
未試過隊波要成個半場時間入局
下半場入左局拎哂個勢點知輸比個on9 diving

睇左半場見到俾妓屌你，屌你偽文青

拎唔到呢隻盃，即係只係同舊年李城單線拎英超一樣

下半場其實醒番 但摩狗一個插水改變哂所有野

屌我做咩

首循環對熱狗試過 好彩個場半場有柏度救世1:1 但今場冇

屌 心情仲未平復到
睇返捧英超d片都冇乜幫助

摸西先

摸西on9

雖然佢有牌仲插水呢下係on9 但今季除左佢真係無咩邊個可以勝任到wb呢個位
下季真要買到隻好wb同佢輪換

睇轉會好過拉，轉會期咁多時間都做得唔好既話真心要怒屌

簽到walker mendy 山狗 尼恩高蘭 verratti 占士 達仔 呢到其中3個 你自殺 ok?

簽到既話我帶埋虛狗自殺啦 無一個睇得出會黎車既可能

垃圾車

跟又點話好明顯唔會喺入面簽到3個

2個又點話 gun

佢地可能睇左上半場未來老闆既水平
睇左30分鐘就得出結論：不了

每中一個自殺一次

仲好意思叫山狗黎
面皮真夠厚

之前訪問干地都講過佢好鍾意d dribbling 強既球員
不過bakayoko d passing睇J片都見到佢成日一向前交就好易失
要tune
但起碼佢有防守
好過唔識防守既防中馬迪

btw 尋日全隊最好係卡吐

弱隊出勁龍

馬迪真係要攔 完全唔掂

卡磁，一腳擋天下

Btw 車仔唔讚得，會鬆毛鬆翼，垃圾車

當年個白皮耶耶去咗邊

著咗金章出街

鳩層開工未 唔撚洗做阿

俾油王啲手下毒打緊

馬迪真係唔死都無用 典型零作用球員
波都控唔停仲講咩組織 身形大份但身位完全係零
咁算啦叫做返基本防中野 tackle interception完全無
有球畀妓唔記得邊個爆右邊底
佢夠膽死左邊妹到右 唔講佢妹完無貢獻(本身己經2,3個逼1個)
仲要搞到左中場真空
買bakayoko完成係必要 唔係話佢係最top
而係成隊波最廢最需要換一定係馬迪

好清楚見到藍屍企位係山狗同古圖斯中間，擋住左龍門視線，就算無攞波動作都係越位

hawks: Sky:車路士與Costa展開續約談判

一訓醒仲係谷住谷住

雙冠

尋日仲差過米雞

仲諗住第一球 屌你老母ref

其實上季大崩盤
除左放題、秦利跌watt
一隊正選太多半季仙球員eg 法比、馬迪、哥狗
干地諗到方法解決法比既問題
但上季又買唔到人頂馬迪、哥狗（nxxxxx, brozovic 又唔肯黎，愛記鍠又唔肯放lkk/morata)
今個夏天轉會窗一定要買到一個防中+一個前鋒頂佢2個

Costa: 唔想離開車路士 若果走只會重返馬體會
"Everyone know what my preferred club is, there's nothing to hide.”
“Money is good, but I'm grateful for what I have right now and I have other things to look forward to, like playing the next World Cup. I know that I have a chance to be called if I'm playing well and at a high level, that's something I want."
"If I have to move to another city or another country than Spain, I don't think I'll go, I'd rather stay at Chelsea. If the club wants to sell me, they know where I want to go."

G持

true blue

不過Brozovic 而家唔係真係咁好

尋晚哥狗咬章

直接買到個可以打足全場既法比仲實際啦

如果佢踢到亞衣接班就好 前提要係上半季表現

其實係咪去唔成中超r返撈

呢場真係近幾年最難接受既一場
個落差好大

點都好過馬迪
馬迪唔係一般既鳩
佢一無態進攻防守都可以零貢獻
上季同今季下半季見唔少

Matic slow

又唔走啦

佢唔係向後跑就已經要計啦

有冇睇佢打強隊幾西 根本就同以加馬迪無分別
一樣禁廢又係攻守0貢獻係禁傳失波 向前推波
能力就算吧10球有8球推完都失球權

強國出手加稅 走唔到je
未出果陣 揮哂手諗住走la

有換走前20分鐘表現都好

果球入左諗返起巴哥迫和拜狗

1:1嗰陣 見到護空門 又打少個
我仲以為可以對疤咁贏波
屌 諗左30秒就收皮

話時話尋晚文傑有冇俾叻哥拎左黎做下耙?

馬迪最大問題係一季會有半季時間無態
佢一無態就會鳩到對強隊弱旅都可以零貢獻
穩定性咁低既球員根本唔可以做強隊主力
Baka 勝在硬件好、年輕
遇到伯樂仲有得進步
馬迪就真係玩撚完

冇la 入左都唔興奮
打少個 仲有成粒中要挨 冇得玩

垃圾車又唔係未斯試過咁贏 阿個精神狀態仲開始頹

果陣拉七入左你點睇

Bakayoko 更加算吧啦又鈍又慢
等佢進步下季前四都唔知有冇
打下遊進攻幫倒忙 打中上遊比人撚
仲有以加幫人就係要代馬迪
你買個一樣禁廢番黎把撚咩

哥狗追和果嘢真係以為可以熱血追和，打到加時/十二碼捧盃，點知

感覺到準備內戰了

清黨先可以重建車路士

呢場波應該可以講返一頭半個月

Inter想放佢去蘇寧

我都以為有得睇加時
點知班球員入左一球之後又開番放假mode
眼神防守極速輸返球俾你睇

完全唔應該出現係英超冠軍球隊上面

尋晚真係上季果個馬迪
鳩下鳩下咁
仲有摩西斯，又係鳩埋一份
呢兩條友打盃賽真係炸彈黎

佢以件柒頭算吧啦禁想留意甲
未等佢慢慢留出都冇得出以加
歐霸都無得打

luiz完全無留意後面...

嬲到成晚瞓唔著

唔係琴日嘅事

仲係谷住谷住

點睇Laporte ？

近排都傳咗唔少次

已經冇其他野講 轉會消息又冇咁快

中場中再唔買個有用波能力GE
好難再進步落去 成隊波得兩個
有能力擔起組織進攻大任
仲要唔係場場一齊出

How see icardi

hawks fb:干地會簽新約 並有£200m增兵 主要目標: Van Dijk, Bakayoko, Lukaku
三個明顯暗示首要清算目標

希望快手公佈baka同lkk, ,再快手搵兩翼

摩西一定係甲級戰犯 果陣仲有廿幾分鐘一定追到

奇蹟唔係時時有

希望其他隊宣佈簽到藥膏 車就公佈簽到新中場同前鋒

一訓醒已經推到第個po 10幾頁 btw輸完好買人啦

我唔知干地係唔係贏左英超之後掛住接老婆，仔女過來倫敦，用哂啲時間去睇樓，觀光，享受家庭樂
不停接受訪問，傾續約，仲話贏左之後食雪茄慶祝
明顯教練個心都係放假mode，班球員都有樣學樣
之前輸阿狗3粒之後佢搬左去科巴姆訓，唔該佢呢個暑假都係基地訓算啦，好好諗清楚下季想點踢

摩西真係撚屌黎 呢d犯錯冇可能喺冠軍級球隊出現

點先可以擺脫呢場波之後既情緒？
好辛苦

谷住道氣一陣仲要考試

啱啱訓醒 請問雲爺爺簽左約未？

贏西布朗同呢場相隔太遠

干地今年接手已經冇假放 仲要人係基地訓

咁都可以屌佢放假mode
拎左英超食雪茄都比人屌

點睇都係球員放假mode多過干地啦

on9

落差太大
上個禮拜睇完捧盃今日就失冠
搞到拎英超個感覺都唔同晒

佢話贏左足總盃就會食雪茄慶祝

有big name加入我諗會開心返d

矯枉過正到痴左線

輸兩球都係on9 波

佢無講錯既

今場總結
摩狗頭號戰犯
第二馬迪
第三球證
第四conte

點解仲未同世三傾續約

馬迪快手跟摩狗去獌ok

Costa wants to remain in Europe & dreams of winning the CL which is why he's not enticed by a lucrative offer from China (via @DavidAmoyal)

第一句係佢唔知
然後演繹咗一大段自己幻想嘅野出黎

咁佢讚阿仙奴同話佢係唔容易對付果d訪問又唔po埋出黎 ?

球證算9數啦，英超球證一向垃圾
完全係輸自己，賴球證我自己都覺得柒

輕敵無講錯
最起碼干地對外都應該話球季未完等等既警告說話

成班真係輕敵
拎完英超果個禮拜 個個球員既twitter ig 全部都掛住post奪冠相 完全唔係prepare下個final
其實抵輸
讓冠手足原來係佢地

除非球證on9到好似果次對巴塞咁
如果唔係賴球證真係好7

打完收咧戰阿狗呢個停果個傷
搞到冚世界已經諗緊hazard實可以好似上次咁一扭幾

仲有比賽唔會無訓練無預備啦
當然心態就

南宋初年
岳飛vs秦檜
原來最後boss係真宗

入波前阿狗已經拎左個勢

阿狗轉打3後衛之後其實好順

輸2-1係笑
冇埋負碌足球應該5-1

呢度之前有ching話阿季尾上晒身連贏幾場唔會打得輕鬆比人圍屌

無輸咁多既功臣就係成日比你地屌既雞曉

Costa did not seem far from China as Tianjin Quanjian offered him €100m over 3 years. Now Costa wants to remain in Europe (via @DavidAmoyal)

門面野邊個唔會講？
食雪茄呢句已經徹底曝露左佢的心態，覺得自己食硬，好似05歐聯AC米蘭半場已經係度慶祝一樣，輕敵

輕敵而輸真係好撚on9
當年ac 比人笑足十幾年

人地季尾場場生死戰，我地就例行公事，狀態差好遠

追和轉過頭就輸多粒

諗起第一球就慶慶地
打亂部署又輸埋個勢

百屌

未輸前果幾分鐘 都係比阿狗控制住個局勢 比人咁住打
輸完第一粒仲未醒 繼續比人打到返入更衣室

你唔好咁痴線啦
偵探小說咩 針對一句就好似破到案咁

半場輸一球唔係無得救
下半場出返黎有一段都多返好多攻勢
直至摩閪
入返一球之後又唔集中

干地責任。

最撚慶係球喺隔離望實都唔吹手球
旁證舉埋旗照當入球有效

呢d唔見你講？

輸就輸左啦
最緊要干地睇清楚有邊啲位要補強
同戰術上要再執好啲

派清：FA cup絕無意義

留意到嗰場5分鐘前係10打11
5分鐘失咗球之後係9打11

球員心態的確係咁
唔知幾多年無睇過一隊球隊踢盃賽決賽可以hea得咁緊要
唔講以為踢緊社區盾

宜家班友輸左個杯仔仲好，比個教訓唔好贏左聯賽就鬆懈，如果下季返黎都係今場咁既態，又會重覆返上季咁

唔好bin派清屍了
只係想佢知道 淘汰賽一場過仲要決賽 實力真係唔係最重要元素
運氣 臨場調動 球證 球員臨場發揮先係最重要
好似摩西咁 一個on9紅牌 成場波唔使玩

油王係現場見到班hihi踢到咁垃圾，會唔會放權比干地買人

有巴哥林伯根唔會有呢d 問題，之前d 人話咩azp定 cahill 定唔知邊個做隊長又咪相差無幾，邊個做都屌唔醒班人，今季既爭勝心係靠上季d 柒野撐住，一攞返個聯賽就當堂無晒

你話好似精宮個場輸運/對獌個場輸部署
起碼都盡力踢
但最接受唔到係呢場波完全輸球員心態
無咩爭勝心
下半場初至中段集中返睇得出隊波完全有屌打阿狗能力
但佢地係都鍾意hea

人地訪問問佢點慶祝，佢鳩up幾句就話佢輕敵

摸西真係走啦
寧願輸波都唔要佐迪艾巴式自制12碼

你話阿狗踢到fa cup 4強熱狗咁好
輸都無辦法
但事實係
輸個幾球都係soft goal
D球員係場上行行企企+勁多誤傳
明顯輸球員心態>運

最重要係輸一球 11v11 係有得追，10v11 係死撚梗

影帝招真係要狠狠地屌，成日諗住呢d就死撚硬

又唔駛走，但一對WB一定要買人回來競爭
依家就係冇後備，正選太穩導致冇左危機感
而且對面亦好容易針對性對付

唔好話安一招 琴晚摸西都係得一招
重要走去插水 衰撚過哥狗

油長份人好小氣
咁樣落佢面隨時收得仲緊

英格蘭球證對付插水一向唔手軟

明明贏左英超
但咁樣輸一輸
好似輸晒咁

輸球技唔緊要 輸埋球品
琴晚睇到就火
唔雙重標準 玩插水影帝都係垃圾球員

支持摸西賣去皇家蘇斯達比佢場場插

瞓醒了
仲係好唔甘心

第一球真係谷撚住

所以要鸁一場過既波 實力唔係最重要既因素lor

成班波個尋晚真係發波瘟
仲要阿記超水準

就算azp/cahill做隊長
都無秦利個種感染力
而家只係希望高層買番幾個有級數既戰將
援和下睇完呢場西波既憤怒

谷住往度
車路士表現 > 球員心態 >>>>>>>> 第一球

全隊都唔識打逆境波

大家要明白馬迪根本無跌過
第一季係佢超水準
之後一路回復返佢正常水準
垃圾到

得一季高鋒期

係
誤判紅牌係比賽既一部分
但係完全接受唔到球員用一個咁hea既心態輸左場比賽
贏輸唔係問題
係踢出黎既過程唔盡力、無爭勝心

琴晚重要出左去睇 冇得係即時po屌個on9仔
條友冇腦又冇品
自身有一張黃牌都重要去插
咁既低智商成隊第一個要換既就係佢

馬迪都唔知係咪大近視
標親波都垃圾到
次次都佢標失
完全唔識判斷個波落點

唔係話撐琴日moses既插水 但插左次水比人紅左比你屌到佢無哂功勞
要隊波個個有品就山狗真係唔好黎了 今季handball插水都做齊
沙皮都要第一個躝了 下半季d聊交小動作又出番哂黎

我post都開過 屌阿狗今年黑哨王
第一個提就係垃圾山狗最撚黑
真係咪撚來

沙皮第一年我自己都勁反感
但近兩年改左勁多 格離熱狗都話哥狗收曬火

冇品已經柒 再柒係換西冇腦呀 1+1黃牌數都唔識計

大清洗

咁洗唔洗屌到佢一毛不值呀 佢琴晚係無腦姐
就講到即刻趕人走咁
唔好唔記得一黎佢臨危受命踢wb 二黎成隊無咩邊個打rwb好過佢 你最多咪summer快d簽個正rwb黎同佢輪換 走乜姐

前面下半場已經好返 係比張紅牌同自爆玩謝左
長遠都要改善入局慢既問題 一開波比人禁打

過到熱刺但竟然輸比阿記真係好谷氣，決賽輸比其他隊都ok,輸到比阿記真係嬲爆，盃賽一向屌打阿記嫁嘛

我今年有幾可屌佢 知佢踢新位
佢比人屈身高 包越位 防守意識低 都係笑兩下算
覺得佢合格有多

琴晚個場直頭係負分 冇品加冇腦 已經同我上邊講既缺點係唔同層次
哥狗追返1球 但10打11 後防冇左個人 任人放題

擲黑紗 摩西今次個形象無哂

0 rwb傳聞同目標

叫佢食撚屎 場內場外品格一場清敗曬
黑紗都扔 同祝人空難死差唔多

無心之失姐

D傳媒鍾意玩道德判官
秦利last一場聯賽26分換走都可以大造文章
摩西呢下好小事姐
應該好快唔記得

依加好似揾戰犯 逐個捉出黎屌到係垃圾咁 上至干地 下至摩西 橙阿

哥狗有火有態真係冇後衛撳往佢
如果佢留隊希望可以打返起

有冇人有哥狗錫會章既相？？

干地功勞大得多啦
摩西就資質有限有眼見
只係現時陣容無人更適合打呢個位
而且佢角色係今季奪冠都重要無得抹殺
搵到個更好嘅rwb 當然最好

琴晚睇到佢第二球唔入比人換走
係場邊眼濕濕真係
佢下半季雖然係鳩 但團火都重係到

戰犯排名: 摩西>雷斯>馬迪

第二下差d
琴日佢算係咁啦
打少個都差d 追平兩次

馬迪一定先過luiz

26分換走同掉黑紗係2個level既事喎

馬迪>摩西>雷斯

咁好快又1001

馬迪係成季

傷心完係時候j轉會（如有）

未踢琴晚場波之前個個都唔想Bakayoko黎
踢完之後個個都J到佢出血

26分換走其實先係真正小事
係d 無聊人炒作下

計琴日果場ONLY 馬迪踢左60分鐘所以排後D

轉會?法比: 所有野都有可能

哥狗表示佢一係留隊, 一係去下體會

Morata reject左49000

買佢未來 等佢進步 但要有即時明顯作用提升到中場 就應該冇

認真扔黑紗肯定唔係小事
你諗下想當年 菲律賓旅遊巴 班仆街重要自拍
香港人嬲到

佢啲料就真係得咁多
同安少一樣拎嚟輪換就好
長期正選真係不了
夏天唔該簽返pair好啲嘅翼衛返嚟

點解會有人覺得係賴誤判
知唔知輸一球呢啲波對士氣打擊幾大

藥膏50m 雲迪克50m LKK 100m 咁就2億

屌 WB啊

而家仍然唔想
馬迪一定唔可以打正選
但唔一定要藥膏啫

屌，輸尋晚場波搞到攞冠嘅開心消失曬之餘仲搞到自己超down

小事啦
見fb好多外國球迷屌返傳媒無嘢搵嘢嚟寫

咁講，輸呢球之前都係柒

而家一直都係咁傳

摩西插水都話心急想追情有可原
掉黑紗真係爭唔落

dc唔走應該唔會買九古住

其實佢果下唔係大大力咁掉 就咁好似趺野咁
不過呢下都係幫唔落架啦🤦🏻‍♂️

柒還柒
呢球真係唔應該出現

buy
1 cam
1 lb
1 rb
1 st
1 cdm

我覺得第2球冇得怪雷斯
打少個成隊要則埋一邊黎守

但一定chok住度氣
呢場波五分鐘就完左啦

雲迪克最衰傷咗 本來j得落 但依加仲要同鏝爭

呢球真係改變哂成場波喎

比著我會嬲 菲律賓單野嬲到仆街
政府即出黑色旅遊警告 個次我好認同垃圾港府

但睇新聞哥狗對邦路斯仲係念念不忘

有法比空晒唔傳 係要自己沖埋去柒
老實講呢場之後摩西真係扣晒分

雲迪克就不了
邦路斯就ok

想睇機師癲臣同Ake多D

車都有傳過下邦路斯 但佢應該冇諗離隊

摩西斯擺明唔係一線架啦
傳中質素差
防守意義弱

舉哂手都唔傳

條後防成日好亂
無人識指揮
真係想要邦老師

60m以上都未必得…

如果上個禮拜咁講實比人屌到反艇

我屌佢防守意識弱屌咗成季
一對強隊就現型

同埋成日唔望人傳中

最估唔到係kante個態跟住一齊跌

唔該何輝日日吹奏果班鳩層
好好買人
咪又搞到上季咁

今場kante中場已經救咗好多波啦 係傳波失準 唔通次次旨意佢打柒埋妹迪個份咩 仲有季尾都已經累

之前曼市恐襲
歐霸決賽前吹到獌鏝都要團結
49000贏左之後lingard拍video大唱反鏝歌咪又係咁
發洩情緒=/=對死難者唔專重

parade都應該唔再搞

米基都J

Mikel = Chelsea legend

希望今季留到法比 之後馬迪out

Matic 留後備ok既

馬迪唔out都永不錄用啦屌

法比唔好走 走左無人派牌了

今個轉會買到人接班就好

華拉堤

曾經有個西班牙矮仔派牌好叻......

我屌你老母摩狗

到自己圍內bin了

bin c

以正常表現來計的確係俾到信心球迷既
不過其實車今季都唔穩健,d球員表現都差,特別係matic同costa兩個正選

今場摩西真係差，插水之前已經好多甩流
可能第一次final 太緊張

雷斯第二球太老定喇，佢以為卡希一定逼到個波出界
不過打少個，相信逼多幾逼都係會失波

干爹啲臨場變動比較差，成場比人屌打都無變動
中場停唔到波，搞到柏度，世三都要自己返後拎波
一來用多左體力，二來反擊唔夠快
應該一早換法比出黎，防唔到都冇所謂，反正妹迪都做唔到咩
但有波在腳時可以停到個波，攻果時又分到波

仲有一樣就係失第一球時，個個掛住舉手
今季唔係第一，二，三次係咁，之後球證唔吹，再比人入波。
我明果球係又手球又越位，舉手係一定，吹都係正常
但起碼唔好淨係望波，最少都唔好比山狗爆入去啦

今場要讚dc 同卡希爾
Dc 專心踢波真係好勁，干爹想留佢都岩
卡希爾無派膠又守空門

最後想講，溫布來真係車仔福地黎
雖然輸左波，但好多球真係-6，如果唔係一早比人456

Bin細力小小
Thx

其實你冇講錯 阿狗係真係易打過鏝狗
但下面果位ching就真係

咁又唔如果今場打鏝條進攻線應該柒到仆街

前中後輸曬

唔好提啦

但鏝條後防都柒柒地

我估對曼城既話班球員會集中返小小

大家有定心理準備下季開始每一場都好似今場咁無戰意去踢

有個比利時新仔派牌都唔錯

又到新浪J聞的時候（好似係）

如夢初醒 如此車路士難爭歐冠盃

英超冠軍險被完爆 這真是車路士?

揾干女幫我出下火好過

比邊個拆走曬 我唔講了

FBI ho lun busy

杯仔要唔要都擺

貼，繼續貼！貼多d先會返生

盃仔？冇左唔緊要
熱血輸波唔緊要

但而家係鳩hea

點講都好
手頭上有既兵真係冇咩變動可以做到

FA cup係杯仔？

輸自己真係唔抵幫 成隊係到夢遊

唔好講呢d啦
話fa cup係杯仔盞比人笑多兩錢重

唔好咁肉酸啦
輸左咪輸左
輸完又講咩杯仔唔要

睇左幾年波, 唔知點解每季每隊波都硬係有兩三場波好似尋晚車仔咁

收皮啦on9仔

對面後防副選咁濟都贏唔到

輸就係輸 唔好輸打贏要
係度死撐只會顯得好撚肉酸 出面又笑多兩錢重
大不了下季咪再黎過

你估仲係daddy ?
依個係干地

一早講左我地12年個陣殘陣都贏 唔明個個話食硬係咩事

其實阿狗後防真係好殘咩
浩頂同夢遺都打開正選嘅

仲話咩咁無信心 悲觀 拎唔到全隊切腹 班撚樣去晒邊？

雲加換基奧特 干地換走哥達
調動高下立見

弊在梅毒成季唔計今場踢左37分鍾
都食硬哥達

冇進攻中場 點做強隊

比人屌足十年 而家真係百屌成材

Welback打大賽好有用

雲鳩個老人癡呆
因為無前四
逼到佢潛能盡開
返老還童

今場人地零犯錯

有信心都唔俾

無辦法,賽前全世界我相信連車仔球員都係諗住梅毒仆硬街,
點知佢最撚緊揪

仲好意思笑人老野

睇得出干地對3中堅執著

呢場真係教訓大家切忌太自信
垃圾車成日比大家一個驚喜賽果

如果阿狗場場有咁既心態
拎左英超好耐

同對獌一樣笑鳩摩狗垃圾一定三殺
點知兩個戰術性贏晒你

13連勝加英超冠軍 好難唔執著

唔係唔比 但唔係話食撚硬

有信心同話食撚硬同兩回事

車都打唔到反擊 俾佢企定定清波 唔洗佢轉身 同人鬥跑

講緊雲加

其實算唔算易破車三中堅？
人地只要有快馬就好似好易破

人地打反擊 已經破左

睇返聯賽唔可以話易破

但前場壓迫 對3中堅黎講係好致命

主場對水晶宮都輸 唔好講咩食撚硬

所以雲加出韋碧克係好撚醒
干地仲有排學

12年巴拜心入面都一定咁諗

自

屌你班車迷自負啊

咁精宮呢?

FULL TEAM輸比雲加 絕對關態度事

上半場崩左路 下半場崩右路

呢場真係當干地交學費

講緊快馬+壓迫線推前針對到3中堅啫

就算打4後衛 車仔都係俾呢種踢法克住

下年大把學費交，用人咁保守，次次都勝利十一人，好快又可以變返單線作戰

都用下法比換馬迪啦...

我記得干地好多場都有試424架喎
用343 贏個冠軍返黎
唔通決賽轉第二個陣？

仲有果啲話干地臨時調動差
干地變陣不知幾快
係遲換人姐
試過有場 343 352 442用哂添

換人時間真係要改善下
琴日唔比法比正選 下半場開頭都要一早換

有轉會睇未啊

干地有樣野真係唔及摩賊，就係唔識係適當時候泊巴士同踢爛仔波，任人輕鬆拎波同打反擊

唔好on9啦 要求自己隊波打爛仔波不如望佢地踢好啲啦

拎左英超都比人笑到面黃

摩狗好中意玩針對性部署 所以淘汰賽成績比干地好

法比60分鐘出黎都唔錯既 有半粒鐘比佢發揮 點知摩西

話比干地聽 大把野佢學 大把野去可以改善

我懷疑鳩層續好dc 世三 卡吐 先會開工買人

On9

屌到唔想屌 希望經過呢場波之後佢會成熟d

你就on9，梗係有d比賽要戰術性部署，一套陣式戰術踢哂所有比賽？你係全盛巴塞咪得囉

盃賽的確需要特對針對性部署，始終一場過

買人未啊

戰術性部署就係爛仔波同泊巴士 唔好on9啦

唔好又內戰呀 我唔想睇

的確係其中一種戰術，只不過唔係全部，唔到你否認
或者你誤解左爛仔波=收山腳呢種，其實只係下下埋身肉搏，唔好俾對手冇壓力咁拎波

反摸西了

Po霸

fb車狗好撚低汁 話全隊冇人係非賣品 仲踩低世三 乜柒有價好賣 仲要話80m可以賣on9

Fb不嬲都係弱智集中營
仲要留言

?

無得你唔睇

要比人反了 有冇乜遺言

理由係球證收左錢/買重阿贏

下季目標有前四，歐聯分組賽出到線已經夠，雞胸都無咩所謂，反正今季已經超晒班，唔好又跌返第六就已經滿足

衛冕冠軍求前四就算？
下季冇英超+歐聯八強唔收貨啦屌

i will be back

Fb車狗好多都好偏激

同打fifa上腦 郁下就賣人

呢到同即討都係

對上一次英超衛冕已經係老費既獌

馬迪一定要賣 no doubt
Right?

馬迪我真係頂唔順 快賣

冇自信到你
啱啱先完左季 人都未買就aim at 頭4算
唔講唔知以為今季第8 下季要aim at 頭4

sky:獌36m傾緊國米 比列錫

認真成隊得佢要賣
其他踢得無咁好嘅都有輪換嘅價值
呢件負作用真係唔躝唔得

講馬迪有人要就賣都有問題

仲要93分拎
情況好似NBA上季勇士73勝 輸總決賽

摩西無腦極都做下做下後備 因為市場唔多wb
但馬迪真係廢到英超是但一隊條黑肉大肉腸都好過佢

唔撚明岩岩輸咗波
隔離鏝都大手大手買人
仲可以咁大口氣

其他既人係戰術試都有用到既地方
馬迪防守跟唔到手，
進攻只識橫傳，
再加控腳波都唔掂，一迫就斷
唔賣或者守飲水機，仲有其他選擇

後備

係有d人講到雷斯又賣摩西又賣

同守飲水機既分別係？

對上一次十三連勝夠係十幾年前既阿狗啦 ，
拎住隊冠軍陣容唔望衛冕望前四先好笑

大家定d黎 睇下今夏買左乜人先再定目標啦

夏三都賣

我覺得增兵係要
但好多球員，例如摩西，Alonso，法比，其實都提供到戰術變化
輪換絕對係最合適既，如果唔留依啲球員，只會一成不變繼續winning eleven

雷斯成季大部分時間都有料嘅
係偏偏最重要嘅時候先自爆
摩西優點缺點都好明顯
所以每場波水準都好飄忽,時勁時廢咁
呢兩個位都好有需要補強同佢地輪換下

年年你贏晒好冇

馬迪躝呀唔該

fb班傻鳩成日話咩買迪巴拉 阿拉巴
成日話咩點解唔試下
屌 真係打fifa 人開價就賣啦咩

要清既人只係馬迪，其他人只係陣式打法不同咪用唔同人

好啊，做車迷既目標唔求奪冠咁冇志氣

呢d 80m以上 發夢啦 垃圾車連40-60m都搞唔掂

求奪冠=/=無英超就唔收貨

究竟軌應該有自信定冇自信

依家英超競爭咁激烈
對家又大手增兵
要衛冕真係幾撚難
但我地隊波又唔係無料
將目標set做衛冕好應份姐
最後拎唔拎到就另一回事啦

英超太大競爭
就算咩紅牛米蘭點爭兵
祖拜最壞打算都係亞軍
但車分分鐘跌出前四

有D球員唔洗開價都知冇機會架啦,
尤其係皇巴拜既絕對主力,
你出撚到一億又點

利好似想買奧巴美揚
下季又多個快前鋒攻我地條防線了

睇對手係邊個,歐戰捱到八強都收貨,
除非抽中非豪門球隊

唔使咁快落定論喎 啱啱先完季 要睇埋轉會買買到咩人

我係twitter 見到傳車 不過搵唔返了

簽到我自插啦

田泰安個ON9仔 麥威利識玩

錯POST

89倍

爆

內欄塞死哂 仲唔移返出三疊 隻馬沖唔起

屌你老母臭閪個腦仲係場波

瞓咗無睇，馬王紅衣醒神去咗邊

你跟po霸一齊一死以謝天下

你代我死，順便找返之前跟poba條數

對上我有呢種咁肉赤既感覺係super cup車打拜狗個時

MOSES

解釋左個條數唔關我事

收啦

真係

有咩點應該
反正每個球迷都可以好唔同
你睇下上面就知
唔同咪由佢唔同

琴晚果場都無自信咁邊場可以有自信

Xhaka>kante

Kante > Xhaka
Kante > Ramsey
Xhaka + Ramsey > Kante + Matic
=> Matic = Lan

又block多隻煩膠

我有個阿狗fd講左全季xhaka勁過kante🤦🏻‍♂️

55

有預感會係psg簽個人返黎

基祖維克囉，還掂都唔出架啦

做既野都唔同
比咩?

傻撚左 一場波之後講xhaka>kante
不如你講五弟>第一 比個英超阿狗啦

打完FA Cup d轉會料黎啦
倫敦第123一齊爭奪蘇超神鋒Moussa Dembele

車85M Bid Belotti

Tammy Abraham可能外借白禮頓或者加拉塔沙雷

B查可能20M歐轉會Lyon

我都暫時唔打算同D阿狗FD吹水
嬴左琴晚之後串撚到仆街

我諗如果有車迷話馬迪唔洗走既，一定係盲既

Atletico Madrid President Enrique Cerezo: Antoine Griezmann will stay

實有

咁叫足總比返啲足球先生阿狗啦

你個FD識BALL

後備唔介意

果啲跟住一齊躝

後備要殺龍霸咪夠

如果馬迪肯踢後備 + 佢d Bid唔高既話可以留佢踢下盃仔同攝時間

咁快賣B 查
Tammy 借返英超啦

YES

中場中唔用馬迪應該用邊個正選？

出切同殺龍霸都唔會比佢

CHEEK LOAN OUT LA

我啲阿狗FD唔多寸
笑兩句之後就話社區盾再睇下點啦
反而係場波一完咗即刻有幾件獌狗出嚟話3冠>1冠

好彩琴晚太攰頂唔順訓左

平心而論, 切真係唔掂
今年明顯中場冇人用
法比要攤長用
切同殺未夠班
馬迪真係局住用
我諗干地都係喊住用佢, 又驚佢唔開心唔敢屌佢
不過如果下季增左兵都重用馬迪既話, 我就諗下仲迷唔迷干

想當年saf帶獌個陣洗冇咁多錢 爭嘅係歐聯英超fa cup
而家洗咁多錢 攞嘅係歐霸慈善盾聯賽盃就串柒柒
淪落到咁真係

上次輸3:1就轉343
今次會唔會轉352

今年343擺明係睇餸食飯
我講過幾次PHD係幾各自為政既踢法
所以哥狗一Dup + 世三比人Mark就好難打入人地
我覺得下年有返$$同人地肯黎干地會打佢理想中既戰術
我都幾想睇下祖果隻352係車度出現

人地祖打反擊勁撚到 一路拎波一路轉返正面送上去打反擊

祖記同意大利國家隊個352先係皇道

咁咪慢慢執同改進 第一季已經變成咁 繼續落去應該會越來越先係

呢幾日除左狗竇唔睇波台了
反正比人抽水 仲要睇人地簽咩簽咩
我地仲傳得一個藥膠

打摩納哥果場
一反擊 幾條友
d走位 比波真係好尾機

個意大利後防 啲意識勁到 我轟有3成都足夠

3中場 比起2中場 (仲有1個馬迪)好好多
2中場一鬥人地3中場一定係 3 v 2, 即係比人穿硬
唔係Kante一個人做2個人工作真係死左十世

鏝城開始做野
我轟呢

即係好似玩UT咁
保方
BBC 完全同國籍同球會 默契100%
我車果條 卡吐都係好拍揮敢屌班後防
氣勢真係輸太多 同埋條後防 除左AZP
成日有哈碌野 卡吐雞曉雷斯 成日會蹴腳
都唔知做咩

開始?
做左8成啦

等開季panic buy

曼城簽左賓菲加個龍
應該就快體測
加埋獲加mendy
條後防已經重建好

最大弱點都係對中堅

玩下手過埋歐聯
簽埋邦路斯比你睇
OR 免簽PEPE

上季panic buy 咗Pedro

冬季轉會明明係咁傳尼恩高蘭 依家做咩唔買

PEPE唔似會去鏝
同埋佢點會跟哥狗

佢都唔想離開ROMA

呢個時候巴卡約高都殺啦
好難搵到人廢過馬迪架啦

佢對羅馬好忠心

全球通脹最快既地方津巴布韋之後應該係轉會市場

曼聯下季真實勁唔勁 我唔知
但FIFA 就真係無撚敵
Perisic FIFA成個洛賓咁

翼鋒最唔需要買

55-60佢真係唔值

下隻FIFA一定個個用獌 仲嚴重過今年

買到山狗60m 都抵

買都唔係問題
但唔該將D錢駛左落最需要既地方先
有閒錢先買翼鋒

筆錢留返黎買個勁wing back好過啦

walker又唔搶
都唔知有咩揀

執迪斯基利奧
話唔續約
平平地出價啦
我估米蘭都唔會想益祖記

佢想去祖
milan唔想放都只係可以keep多年
下年就free

全季踢得最鳩係輸比獌同阿
兩場都輸哂比自己
屌你老母馬迪你下季好躝

傳過佐迪艾巴

no啦
佢今季廢哂,仲要格賤

原來達仔都叫價80M
個轉會係咪癡左線

盃仔練新人好過
飲水機度有位，唔洗攝，俾哂佢
出場就唔好啦

獌果場心服口服
呢場仲未平伏到

就去買翼
買返黎打後備代安?
唔信佢可以代柏度 真係冇眼睇

我地有曾經做到，但真係唔常見
點樣可以將有時做到，變成次次做到，依樣就睇干地下季繼續train

Mon米蘭post個個都想佢走

熱狗都j douglas costa 咁多亮門想要，會嚟你度咩傻閪

講開祖，今季重要勁到，4231，352兩個陣容變黎變去，睇住對手黎打
希望我地增完兵都夠人做到424，352，343三個陣容既變化

車狗都j Alexis Sánchez 咁多豪門想要，會嚟你度咩傻閪

米蘭青訓同核心,竟然賣隊友要去蛆狗,
比著車仔出個咁既25仔,你都屌啦

仲要難得免費台播
個感覺更加難受好似全世界睇住你隊車咁柒

依家萬眾一心想佢躝既應該得馬迪

青訓但咁反骨

人都未買 咪撚借走亞衣阿

佢地陣容深度咁好
而家仲想食埋天使

佢近2季柒足一季半
咩機會都已經俾晒佢

岩岩新聞又播多次

屌你老母鏝130M報價MBAPPE

曼城油王:屌!唔好搞咁多野 你成間摩納哥幾錢??

$$$$

散紙姐

波叔同摩狗合照

洗唔洗咁呀

同蝗搶 痴撚線
我地100m lkk

真係好撚癲
不如將FFP變做跟中超個新例啦
超過幾多錢買一個球員就要比100%稅

無睇過國米不過依件中間同翼都打得..

淨係知佢FIFA雙槍好射得

呢條友普通料
€55-60m就不了

我轟應該買2個人左右，其餘靠青訓

點解會有人覺得買到山狗

唔會啦 講到明會買 爭在買到d咩

其實傳得最行都係lkk,baka,van dijk三個
唔覺得車仲會買其他人

咁有咩好？

下季First Team
--------Tammy Abraham------------
H10--------------------------B查------
------Kante---------新中場------------
Alonso---------------------------新RWB
--------天神---Ake----AZP----------
-----------------CS---------------------
你講緊咁?

個市咁樣發展落去
分分鐘下年買條友都要200M

B查去LYON啦

市場仲有冇好右翼衛？

真係得walker迪迪仔兩個

唔買新人
繼續用matic同moses

Conte 係意大利隊用過既有De Sciglio, Darmian, Florenzi, Candreva

有冇人對轉會無咩期望

都係lkk同baka架⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼁⼃

仲有3個月, 下年有歐聯應該多左人肯黎

未6月已絕望

歐聯贏左 成隊買起哂 仲有邊個敢贏

就係呢兩個無咩好感
LKK好啲，不過costa 唔走都唔知仲買唔買

Michy開始全職玩twitter

正職pr
副職球員

Darmian 以前就好J，而家

De Sciglio 唔係咁好
Florenzi 最可惜係ACL 重傷
Candreva 睇得唔夠多

比暴龍哥笑

Darmian黎錯英超

歐國嗰排好好J .......

要轉352的話點都會買既

個樣都好好丁
我最有印象係佢世界盃果陣
同簡達華姦到拜恩斯死
但跟雲鳩爾之後 無晒向前意識
攻又唔係好敢攻 不過佢人工低 又少傷
摩佬應該會留 佢歐霸打得幾好
佢係驚英超d黑鳩

如果哥狗肯留就留啦
佢點都係世界級

佢係遊走於世界級前鋒同世界級柒頭之間

見佢錫會章果下忽然覺得有d sad

半季波

長遠黎講 哥狗都係要清
太飄忽
一時世界級射手 一時世界級垃圾
我寧願搵個穩定d既高效射手算
而且佢基本功太差 成日斷好多攻勢 好難組織d幼細組織

who?

去唔到支那咪焗住留

麥巴比

車鬼有本錢同鏝鍠搶咩

哥狗

搵過更高級既射手，可行選擇除非LKK 真係無，山9未必會黎，麥巴比太貴...

LKK/ 莫拉達

Lkk係轟既前鋒墓地都係衰過一次

麥巴比邊值咁貴 摩納哥想推高個價姐

如果70M買到比洛迪就好

LKK要好既傳送, 如果買唔到一個好既做波型中場LKK應該唔會好哥狗好多

原本我轟有兩個西班仔 雙重派牌

個陣18歲點同而家

咁我講既野都係事實
佢係衰過一次 所以今次返來有少少質疑姐

但你用18歲既佢同而家既佢比好唔公平

唔見佢表現會好過dc 都係買未來進步

港毒條傻鳩算數啦佢出得果幾場禁大把就話佢失敗

同一個人都唔比得 當然人有進步退步
佢真係返來 希望佢進步到可以帶領我轟啦

咁我講既唔係事實？
我屈佢個幾場踢得差？

依家最大問題係哥狗成日玩野 有火同無心踢爭幾班波 依家踢到已經唔寄望佢入到波 但係次次個波去親佢度一係就帶甩一係就傳失 LKK最起碼可以用身型優勢hold到波再分兩邊後上插入 雖則真係唔多想佢返黎 但係買人頂哥狗係必需

LKK 係車仔打英超出左158分鐘 出得1場正選7次後備1助攻
好失敗呀

嘩好成功和

禁撚少機會代表到咩呀傻鳩

幾場踢得差 就死啄住佢 仲要果陣18歲
哥狗28歲 9足成個下半季就咁容忍佢

代表成功呀？

咁我都係講佢個幾場踢得差 唔撚知你屌咩？
講事實都唔滿意？ 我屈佢就話姐

CIVIL WAR

推一推 冇謂比轟迷咬撚死

禁就唔係叫失敗啦 出得幾場你想個18歲踢到美斯禁咩
根本果時連垃圾時間都無機會 仲少機會過以加阿衣

迷盧卡古

認為佢可以改變頹風

輸完一肚氣...

踢咁少根本失敗都稱唔上啦

邊兩個？

拖肥西布朗果D傳送又有幾好 季季都入到15球以上啦

［暑假買水貨］車迷完季討論區

環保

Manchester United planning £35m move for Chelsea midfielder Nemanja Matic this summer but their move will depend on Antonio Conte.

🤔🤔

賣還賣
唔好賣佢去49000

先考慮下, 一路拖到8月31號先reject, 逼摩佬要買個Dllm

Lkk初初黎車個陣都叫失敗
我真係冇野好講
最多咪叫未證明到自己

摩狗真係好鐘意高佬打防中

好建議

除左獌應該無水魚肯高價買佢
之前都係得垃圾黑衣蛆傳想買佢

預期係咁比時間哥狗9踢
點解唔比時間lkk
踢左成個下半季 得修頓果場 同尋晚既下半場 有好表現 其餘時間真係災難級

花膠呢啲高薪低能working holiday就真係失敗喇

根本佢同柒頭安 都唔應該再留低
佢兩個以加根本同世三柏度0火花
仲有兩個都唔後生有水魚出價就賣啦

搶點佬無供應就可能企咗喺度
而且意假野都70m

傻仔
留名等睇 干地只有能力拎聯賽冠軍

你要無供應前鋒要踢得好
禁應該得美斯岩你心水

屌
有火嘅哥狗真係好正
尋晚佢挺身而出 入完波錫章真係眼濕濕
又錫隊友 又錫球迷
唔想佢走

你講嘅當然係事實 但好無謂 無咩意義啫
我3歲時唔識字

FFP其實係咪已經冇撚左

根本無得評論係成功定失敗

買到好野唔介意放

贊助商都係自己人你話呢

我期待干地可以張法比改造到好似派路咁

不嬲FFP都係針對中小型球會
根本對班有錢球0作用

有得出場先算啦

哥狗認真踢波時真係可以撞開班後衛攻門
但佢衰在一半以上時間鍾意做紙紮公仔一撞就跌
或者成日搞小動作呢下唔好

無咁極端
可以參與進攻流程嘅
波底好過哥狗嘅唔會得美斯掛

佢禁都叫無得出

今季首循環1-0西布朗
完全係一人之力拎3分

其實kane都可以
但熱狗唔會放俾我地

垃圾車以個想搵個人搶點都無

同意
杜奧巴哥斯達

哥狗每次同世三做one two都激死我

唔想嘈 亞衣出場260分鐘 入5球 1助攻英超
計埋盃賽入10球（當然今年係冠軍陣容 lkk個時係殘車+佢得18歲） 咁比肯定唔公平 我都唔想用亞衣比 但係你提起

但亞衣都比垃圾球迷世界page選佢入最失望收購之一

我都係講lkk係轟個幾場踢得差
死係前鋒墓地 自己有少少質疑
你要討論ok 比數據 同個死人態度改改啦
一來就叫人傻鳩 係要搞到轟區變斜利亞
咁都比車迷咬

依家想買佢返來 根據佢以前既表現 預測下都無謂？

其實阿姨搶點都OK架
哥狗搶點就真係差

老實講
真係冇幾多個下半季比哥狗癲落去
而家morata 又唔過黎 山狗又買唔到
得番個lkk 都嫌3嫌4既話 真係永遠唔使買人

預測黎有咩用佢果時出得1次正選 其餘7次後備每次100分鍾都無
可以證明到D咩

出場時間咁短 參考嘅數據咁少 點落判斷

拎d作唔到準嘅表現黎預測仲唔無謂？
已經到當打年齡絕對主力
係要拎18歲出得幾場黎預測
18歲有邊個嘅表現喺軌個標準下會唔失敗？
美斯同C朗

ffp work around既方法實在太多

推返我自己第一個回覆上來算
都唔知嘈乜鳩

打咁多字都係冇人睇 真係曬氣

以軌嘅情況計18歲可以有機會踢到一場正選其實已經係成功添
今季少過廿歲又上到陣嘅係一分鐘都無呀

車準備同哥狗續約

我同意lkk 嗰幾場係差
但到今日我唔係因為呢個原因睇淡佢

唔好續住啦，係都踢多半年睇下點先啦

根本係全世界都講緊出得果少少時間證明唔到D咩
連衰/失敗都稱唔上

比d心機踢 唔好扭計啦
其實好過意有火嘅你

認真上半場無果球手球 都應該會比人入幾粒

佢以個計時炸彈點都要解決
每年下半季就收皮當年馬體
都係2月後就例收皮

真係計時炸彈 好難頂

其實我上邊打左好多字覆你
你覺得証明唔到咩ok
我覺得佢踢得差 有少少懷疑都ok
係你自己一來就起曬龬 唔肯以為我同你有牙齒印

鏝狗而加就好似D有錢佬既二奶揀袋咁,毫無負擔咁買
放哂係到任你選擇,最怕你唔買

垃圾車就似D細路落街市買菜都俾個阿婆呃咁
見你戇鳩鳩身光頸靚咁就收到你貴一貴,
你唔買呀?我賣俾另一個喇

同你無牙齒印純粹覺得你搵18歲出親場可能連10腳波
都掂唔到佢評論1個23歲球員好憨鳩

想搵返lkk 莫拉達civil war張圖 有冇巴打有save

呢個比喻正

奧巴美陽有無得諗？之前睇新聞有傳過

人地去緊意甲六弟

a米?
a米只會MORATA/奧巴馬2揀1
而家傾向MORATA喎

油王出手買莫拉達啦

佢條女想返意大利加上鍠唔會賣比車
出價有鳩用咩

奧巴美陽岩車喎，打反擊夠屈

得佢先有能力取代哥斯達

睇新聞..我又傷膝

把握力9流

同達哥差唔多

奧巴美揚番歸面食屎，咪撚黎車

分手la diu
明明干地先係真愛

lets j lkk

得返LKK就等俾拖肥揸住春袋開天殺價

100m仲唔夠

BELOTTI 頭鎚好撚勁下都

好似今季頭鎚入波雙位數

out

其實都係輸左一場波
大家唔洗咁sad
我覺得輸波都係因為班大帝拎左英超，無心備戰
而人地季尾狀態好，又有爭勝心
加加其他客觀條件都係人地佔左上風，輸就係輸，無得怨。

現時希望盡快買到中場、翼衛、前鋒為下季備戰
睇得出人地鏝好有決心，咁早已經買定幾件
提早夾熟班波，希望黑鬼同西女人幫幫忙快手搞掂

班大帝拎左英超，無心備戰

上年咪試過
柒完一柒又黎過

其實三年抱兩 我接受到呀
兩年拎一次英超

前鋒一定要買呀 LKK同都全方位屌打COSTA, 特別係BELOTTI既possession score 真心好J

今次炒埋干地
仲有邊個肯黎教
摩佬第三度執教車仔？

三進宮

三逼宮

如果belotti同lkk都標價一億
Lkk值博率高d
始終意假身體對抗性無英超咁激烈
要時間適應

想車係歐洲戰績好多啲
下季5隊要分心歐戰

bkyk nainggolan matic 既對比

依加用勝利11人打 唔好彩16強就out

個Total score好似唔係好Fair喎

法比 聽得出佢今場冇正選好失望

［暑假買水貨］車迷完季討論區

依個score你可睇可唔睇，但馬迪

即係單數年份就是我轟捧盃之時

下年進行護級 為18/19季度留力

Hazard著長袖先勁

干地 daddy 輪住教啦
有冠就得 鬼叫係勝利球迷咩

比較下13-14 Pogba + Vidal + Pirlo同Matic + Kante

再比較埋 PHD vs 13-14 Tevez + Llorente

下年李城

鏝就搞掂MENDY

干地喪鐘已響，請珍惜干地

推爆呢個先啦

球會好似今晚頒獎 但係我仲係完全冇心情

都係kante拎晒兩個架啦

可能有關於隊長既野睇 好似係今晚4點

沖喜下啦

陪著你走

屌你套野個名應該索性用呢4隻字

明明sad ending咪幾寫實
無啦啦又拍多段懶係open ending

真
當場爛哂

Tbb啲劇就唔好咁大期望啦

下場比賽要去到7月22號

仲有歐聯頂下癮嘅

一場

過埋就真係了無生趣

any new post?

希望會有轉會消費頂住檔 J住先

1001